甘蔗，系統，牙科，碎裂，呢幾個字有咩關係？

樓主5p blocked

唔好啊

禾都唔識

同block有關係

如果將甘寧把刀換做鐵碎牙會點？

甘你老母
系你老母
牙你老母
碎你老母
咁囉

打漏咗刀tim